今日開始戴豬咀啦各位

望撚到啲新聞都on9
林鄭政府漠視醫護人員安危、訴求
廢老藍絲搶口罩
真係需要嗰啲又要同人鬥早
垃圾黑心藥房炒口罩

要用邊隻號碼

x2

6800+6099

2097都得

60926，之前買落有三對，不過P100都夠做

7093

我哋獲提名諾貝爾和平獎！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

cls

60926 60929S